Todo el contenido de esta carpeta habria que instalarlo manualmente en nuestra aplicacion.
La primera tabla es de materialize y las 2 siguientes son de material angular.
* En la carpeta listado tenemos 2 tablas, una con materialize y otra con material angular.
* En la carpeta paginacion tenemos una tabla con material angular

********************
![imagen](tabla-material.png)
